痢狗同獌狗都一擔擔

留名待笑

你隊垃圾點追唔到ga la,

講閪咩

我是說，大家都是垃圾